# Aula DevOps Fundamentals

Projeto da aula DevOps Fundamentals - 2023

Entrega do projeto
    1.	Criar uma conta no GitLab
    2.	Criar o repositório
    3.	Baixar o projeto Aula Devops Fundamentals – link acima
    4.	Copiar ao seu repositório ou fazer Fork do projeto original
    5.	Fazer alterações no projeto conforme mencionado na aula
    6.	Fazer commit em seu repositório
    7.	Enviar a url do projeto para validarmos
    8.	Comandos básicos para auxiliar:
    9.	Após instalar o GitBash:
    10.	git clone NOME DO SEU REPOSITORIO HTTPS
 
Acessar o codigo:
    1.	Acessar o repositorio baixado: cd aula-devops-fundamentals
    2.	Fazer alteração, incluindo seu nome
    3.  Para ver as alterações feitas: git status
    4.  Adicionar suas alterações: git add . 
    5.  Fazer o Primeiro Commit: git commit -m "Primeiro Commit"
    6.	Para enviar suas alterações ao seu repositorio: git push origin main 